半場落後28分反CUP難唔難?

有冇利物浦半場落後3球反CUP難?